陶傑: 香港的生命，由香港人自己定義

今日是2020年6月30日。有人說是香港真正最後的一天。

但我相信香港的生命，由香港人自己來定義。你放棄，香港就完結，你不放棄，香港就會活下去。

但當氣候和形勢轉變的時候，你也要改變。因為「改變」（Change)這兩個字，涵義很豐富。還記否一年前的Be Water ?

Be water，就是像水一樣，有所變，有所不變。兩個氫原子和一個氧原子的結構不變，但隨着炎夏寒冬，液體、固體、氣體，其存在的形式，卻可以改變，而且應該變。

水就是空間、道路、生命。只要參悟此一道理，就明白香港沒有Deadline，1997年不是，2020年更不應該是，將來的2047，更不會是。

看看眼前水陸相依的世界，無論留下，還是短暫的離開，天空海闊，只要人在、心在、義在，即使走了，也會回來。

離别是為了重聚，大動若靜，大善若水，明天只是另一日，香港不死，只要你活下去，這個天涯海角都令人心魂寄繫的小墟。

Source: 19才子 facebook

才子

19又可能樂觀咗少少既

好治療

做順民都係be water

蒸發完，最尾都會落雨

離别是為了重聚，大動若靜，大善若水，明天只是另一日，香港不死，只要你活下去，這個天涯海角都令人心魂寄繫的小墟。

保存有用之軀

估唔到2020年7月仲見到熱狗式屌票

做黑警都係be water
If you can’t beat them, join them

推

手足，大家聽日見，準備好道具比國際傳媒影啊

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國廢架制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

push

19左膠論調

係時候到我地守護番正義女神